個個係咁搶口罩，搞到周圍冇貨

賣口罩
1蚊1個
限手足
有意pm

唔係搶 係冇得進口

仲唔多謝連仔

上hktvmall 基本上全部都斷貨 。

？

係藥房買50個都要65蚊

黃色口罩圈，正式開始！

口罩唔洗搶，行去黨鐵拎

我都有聽到落下藥房咁講, 佢話政府玩野, 之前禁蒙面法O個時, 禁左唔俾入口, 宜家只係賣存貨

搶晒又點, 唔見得真係好多人戴

Ic

Same，同我樓下藥房條友講既一樣，全部扣晒關

人地想死你做咩唔比人死？
最好全部藍屍都唔帶，自己形成藍色肺炎圈
我地黃色自己會帶就得

agger
暫時所見, 後生仔女戴居多

我真心唔明, D 上一代, 45-60 O個D, 2003 應該係30-45歲, 當時應該係有個仔, 自己份工又驚保唔住, 佢地應該係好深刻先係
點解到左宜家, 依班人可以乜都唔記得晒咁

宜家藥房話等翻貨, 應該就係從代理/批發 度翻貨
如果代理/批發都賣晒, 到時就真係全港斷市

仆街政府
你禁豬嘴就話姐
禁surgical mask 仲乜

我太太係做老人院管理，
佢話普通既外科口罩其實院舍買既話一向都冇禁到，
但而家都開始買唔到(琴日訂貨要月尾先到)。
因為大陸上面口罩需求都好大，所以唔夠貨落到黎香港。

院舍買到, 係同代理/批發商買, 因為代理/批發商本身仲有存貨
問題係, 宜家係咪代理/批發商不能再入口口罩
如果不能再入口, 即係話, 當代理/批發商賣晒本身存貨, 就不能入口口罩, 咁藥房院舍就再冇地方可以買到口罩

都無口罩 點戴 想買都無 我都無係得番幾個n95 搵唔番我想要果隻型號

好彩之前買定一兩盒擺屋企

今日再買下藥房, 尋日有聽聞過1 2 日會翻貨, 清頂住先